"Je kunt wel verbazen," vervolgde Lucy; "voor om er zeker van te zijn dat u had geen idee; ik durf te zeggen dat hij nooit het kleinste vleugje aan u of een van uw gezinsleden; want het was altijd een groot geheim, en ik ben er zeker is trouw blijven bij mij op dit uur.
Geen ziel van al mijn relaties weet ervan maar Anne en ik nooit had moeten vermelden bij je, als ik niet had gevoeld de grootste afhankelijkheid in de wereld van uw geheim; en ik dacht echt dat mijn gedrag vragen zoveel vragen over mevrouw Ferrars toch zo vreemd, dat zij moeten worden uitgelegd.
En ik denk niet dat Mr. Ferrars kunnen ontevreden, wanneer hij weet ik vertrouwde je, omdat ik weet dat hij het hoogste oordeel in de wereld van al uw familie en kijkt uit over uzelf en de andere Miss Dashwoods zo zijn eigen zusters."
--ze gepauzeerd.
Elinor gedurende enkele ogenblikken gezwegen.
